[
    {
        "randomId": 19
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiraforongo",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imisozi irashika ibikanu",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Abahizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Minyaruko ati \"hi!\", Rugamba ati \"narakaye\"",
            "option_1": "Intore n'amata",
            "option_2": "Ibyiyone",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Intore n'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iy'uruvurivundi, iy'uruvurivundi iyo bakubita ivu rigatuma",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Akanigi mu ijosi",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    }
]